# Приложение для просмотра и визуализации логов


Окно приложения состоит из двух зон - таблица с логами и поле для визуализации.


## UI: Таблица логов

Одна строка в таблице - одно лог-событие. Таблица поддерживает "виртуализацию" для большого количества событий. При изменении выбранной строки отрисовывается событие в поле для визуализации.


## UI: Поле с визуализацией

События отрисовываются на вертикальной таймлайн.

Присутствует горизонтальная и вертикальная прокрутка и возможность изменения масштаба.


## Источник событий с данными

Источник логов - файл.

К файлу применяется несколько фильтров по типу лога и возвращаются только логи указанных типов в виде событий лога.

Список фильтров можно менять.
